如法律無法對付元朗分區指揮官游乃強

我相信自然會有天收佢
在全港市民面前講大話。無見到白衣人持有攻擊性武器。完全無拘捕就走人。一個指揮官，連當時白衣人非法習結在元朗站外都無任何其他行動保障市民安全。要市民比錢養這種警官？有無攪錯。
警察對示威者就無警開槍，還對準頭射。
另一方，兩個軍裝警員睇見黑社會元朗站內打市民就一槍都不開就走人。有無攪錯。